上到巴士先發現冇八達通，唯有臨時臨急摷散銀啦

點知摷嚟摷去都唔岩數 唔覺意就阻住成條隊
唔好意思呀

深切道歉

鄭重道歉

呢個不合作運動朝朝都有on9師奶做
我諗效果不大

原來係bk係度搞事

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

大家上左去搵兩搵好落返車，下架繼續

摷好耐都摷唔到張八達通
又摷極都唔夠散銀 唯有落番車

聽日最好唔好啦！

呢啲最好喺隧道口搞呀

BK直頭係不合作運動先驅啦
排隊比錢又係佢 入閘又係佢

仲有atm

深切地鄭重道歉

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

每個站一個都夠

推

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

咁不如喺MTR閘機攞個袋係咁拍

冇話不唔不如 兩邊都有機會發生 千祈唔好

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！